喺公司行過人地座位。突然見到有個女同事....佢

喺公司行過人地座位
咁行過就八卦望下其他人做緊咩
點知見到有個女同事....佢係自己手掌心用原子筆寫緊字
咁得意
咁我同人傾完野
返轉頭 再望
見到佢好似寫我個名

落降頭。。。

FF

佢係落降頭 定係 暗戀我

打小人